coco folder moet in data folder staan: tiny-yolo-coco/data/coco

In lightnet code is er een fout dimensie als output van de voorlaatste laag, deze dimensie is juist gezet in file: tiny-yolo-coco/_network_tiny_yolo_v2.py

**commando voor gekwantiseerd trainen:** python bin/train_quantized.py -c -n cfg/tinyyolo-coco-quantized.py -v -p 8097 models/tiny-yolo-pretrained_coco.pt

